冷氣軍師在此集合！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

聽日對策如何？

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月4日行政長官以「緊急法」通過「蒙面法」

當晚 - 全港遍地開花香港人！反抗！

退無可退 吾也出爾

今日割一城 明日割十城

城下一聚

7一維園見
Facebook ig airdrop

請配備流動冷氣

與冷氣共存亡。